後生仔喺銀髮族遊行鞠躬道謝 獲多位老人家支持鼓勵

好想喊

多謝呢位手足 多謝咁多位老人家

其實喊係對身體好
比大家有機會抒發下情緒
喊完就會堅強 繼續上路

我呢世剩係對住老師鞠躬 但係見到後生仔係街上同d素未謀面鞠躬 道歉
我真係慚愧 麻煩大家721出黎港島見支持佢地

好感動，

喊咗